生活得好有罪魁感點算

知道明明可以做好多野／增進自己，但一諗到d手足坐緊／比人告就好唔開心好冇動力，覺得自己憑咩

好好增值自己
令自己成為有代表性同有能力嘅人

例如
保衞廣東話 保護小朋友 ...

你係2017-7-20個post已經講左你可以為佢哋做到既事啦，咁你依家就裝備好自己強化呢方面既能力同行動行動行動！咁就可以對得住人哋同自己

我明呀 覺得無力係好正常
繼續嘗試唔同抗爭手段同時 都要注意下自己心理健康
個人近排得閒就睇多幾本書 搵下啲資訊性嘅youtuber睇(私心推happykongner) 唔好令自己思想僵化好緊要!!!
anyway 多啲搵同路人圍爐傾下計都好重要 加油！！

我去聽下先多謝曬

一諗到仲還押緊嘅手足就灰到仆街
代入佢地而家嘅困境
一定好唔開心
明明為左啲正確嘅事
但係要付上自己嘅光陰
但卻帶唔到改變
香港就一日黑暗過一日
真係開心得落咩？

好撚可笑呀呢個世界
我地做錯左啲咩呀
我地為左公義企出嚟咋
屌你老母啦香港政府垃圾黑警不分是非嘅藍絲

如果當年孫中山搞革命郁d就好似你咁頹撚埋一二邊既思想真係死得人多

清楚自己定位，了解自己可以奉獻出黎既限度，唔好做多，最重要就係唔好好心做壞事，其實就係最大既幫助

羅馬唔係一日建成
推倒共產黨亦都冇可能係短期內做到
我地有嘅係年輕 時間
革命嘅意志會一直傳承落去
我哋呢代人唔得 我地仲有下代人下下代人
你要知道你唔係孤身一人

我都係
手足 但總要有人活下去 堅持下去
為左佢地 我地更加要堅持 增值自己 有多d資源。

我覺得好矛盾，咁如果增值自己既方向，係做d同抗爭冇關既野，咁就好似當手足係condom

No
唔係安慰你 但係世界好現實
你有錢 有權 有資源 講野先有影響力
最好就就練埋體能 以備不時之需
打一場持久戰 增值自己先幫到更多手足
睇返你自己想點樣為場運動付出
同你可以點樣付出
你生活既同時都有好多野可以做

知你好內疚 好無力 我又何嘗唔係
呢種感覺都令我活得好痛苦
唯有堅持到底 光復香港先對得住義士

義士都唔會想更多人比狗咬
佢地只會想成功光復香港

要行落去 就要先調整自己心態
加油